蕭若元：林鄭唔會落台，香港唔會有雙普選

「林鄭唔會落台，香港唔會有雙普選。」
多謝燒山 😭😭😭😭😭😭😭😭
10pm, 蕭若元 Facebook